Single dog Single dog,why not be a gay

Single dog, single dog, single all the day.

See AV, hit the plane, they are doing all the day.

Hey! Single dog, single dog, why not be a gay?

No more wait, no more afraid, make him be a gay

邊間教會啊ching

聖誕歌

就黎聖誕節，有無人陪我唱

真係無人識唱

推到聖誕節

24號啦，大家一齊唱啦

已經唱咗兩次

是咁的,我問個女同學拿了個ig,佢又同另一個女友friend的,我在不知情的情形下,給了佢個friend的ig我,talk一排覺好似另一人,我又問另一人拿多次她的ig,真的不同

you have why play me??

btw, you can search lihkgbiz in posts, join our lihkg business group